原來連Luda都俾人私有化咗。。。

俾我私有化咗..

下面所有性癮狗全身肺炎🙏🏻
🖐🏻☝🏻

pr拉
推返ww3 post

就快俾北韓捉左去仲係到9up

樓主色狗食水炮🙏🏻

手足你唔記得禁個拉..

好撚正

我露多守護者..

樓豬落地獄啦

層主色狗食我水炮💦

正唔正都唔關你事..

樓主性癮狗

咁露多就係地獄天使..

準備爆luda料

米癲拉..

我水地獄luda

唔好po我出來..

再嘈叫連仔ban你..

我有免死金牌

我素股再二十連發luda

但唔見?

我之前帶連仔打機有功勞..你死能梗..

Ban能埋你..有咩遺言好早啲講..

屌你咁都上到熱門

你有大軍既特異功能

我在露多心裡..

你唔入嚟咪唔會上囉傻西..

即係乜..

樓主pr公司

我不是pr..

(告急) 香港獨立白宮聯署last 仲沒達標 (差51,157 )

有冇得show下

你想點show..

我射哂入兔兔露多隻小白兔

我衝擊露多防線

有無luda腳板圖

意為樓主會潛一排先

幾好笑🤣

死黑妹又搞事..

我隻腳板就有..

點解貢講..

唔好笑..我認真的..

想要

我腳板要不要..

收啦pr狗

貓貓

g錯